大家留意下野家 暴警有幾仆街之外

仲要留意721添馬野餐

五大訴求冇一項係爭取到
柒婆玩文字遊戲玩到而家
我地唔係只係要佢回應9up幾句
警權過大 監管不力
而家個政府唔是民選大家都知
冇問責制只會令佢更放肆繼續壓迫港人
毋忘四位義士既犧牲
請各位721出黎 響應升級行動
勇武派和理非一致槍口對準暴政
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、永久撤銷對所有反送中抗爭者控罪及釋放
義士
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push

推